死左個台灣人就洗晒板 香港手足死果陣唔見咁多人出黎講

如題

講得好

叻啦, 又俾你搵到個位鬧香港人,
你真係與別不同, 特別有智慧

事實唔怕講

香港人之所以咪抵撚死。

黃鴻升天了

咁你自己有冇關注？有冇開post引人關注？
你自己睇下你自己上幾個post講咩？
bomba?

So?

兩邊都有關注唔得嘅？

你都好關心手足喎

我無話我關心 你柒左

推

娛台無人面對

得登入嚟 block 你

又唔開心？

支拎連仔摺哂連登其他台
得返時事台用黎關注手足！
手足不是condom

真

你都on撚99

真
果條友無人識

係 關心12位手足仲好

好多人話識